727 元朗站上車落車 請大嗌「香港人加油」

原因：
1. 激勵我方士氣
2. 為元朗人送上溫暖
3. 因為你呢一句支持，可能會救到多一個同路人

效果：

球迷高呼「香港人加油」

市民着雨褸戴頭盔中環站默站-乘客高呼-香港加油

咪鳩

好！振一振士氣先

一個人做，會好柒
十萬人做，係士氣

仲諗緊出唔出元朗好

警察 可恥！

毋忘612中信事件，警方做法猶如謀殺，必須成立獨立調查委員會

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰